支撐住自己生存落去既真係得返女

講真
人生已經冇咩野鍾意做
冇目標冇夢想
係放假訓晏覺
攬實隻枕頭幻想係女
曾經以為可以自己一個
大把男人到老自己一個住
訓街
咪又咁生存
但就算身邊冇女人
夢裏面都會諗起
隔籬鄰舍
出去倒垃圾d師奶
以前讀書d女同學
舊公司d女上司
就算冇呢種命
可以令女人唔收錢
就訓係自己身邊
起碼幻想可以令自己開心多一日

Everybody needs a hobby.